[新手一問] 連登post 有個⚡ 係咩意思？

多謝賜教

admin bookmark

唔該曬師兄先 ，唔係好明， 咁即係有咩用呢？

膠post 咁解

熱門post

哈利波特入過呢個post

小編推介囉

咁連個名都係黃色呢？🤔

admin

唔該曬， 我以為黃色係變性人

黃色係minion

笑咗

被篩選過的熱門